但求破燈！ 一注過

卡塔爾半主：）

穩了穩了：）

搞掂啦